大家自衛時要向黑警學習用關節技

打頭:
仲行得走得斬到人
視覺暴力程度高
康復速度快
造成傷害需時長
錯手會搞出人命

屈關節:
即刻唔郁得
視覺暴力程度較低
康復速度好慢
造成傷害需時短 而且痛楚極大
點都唔會搞出人命

學習材料:

0:16開始睇鄭柏林總督察示範

推

爆左頭 一個星期可以出返來覆卓
斷手冇返幾個月都揸唔返刀

721 811 831

大家千祈唔好 打爛關節 就會一世 好似荃灣被斬手足咁

岩, 明明915後大家都話唔好打頭, 今日個個都血流披臉
BTW, 不完美可接受可改善

全部拗手啦 等FA 都無得即時救到

推, YouTube揾 brazilian jiu jitsu

有冇d實用教學片

學基本都夠，點樣保護自己頭頭下巴左右臉頰等要害，點樣落左地拉開距離起身，至於整斷關節學一兩樣就夠。

呢條係基本片。

十大武器之首不適用於自衛

成隻手屈去後面

向黑警致敬

721 811 831 新屋嶺

PTU教官係有料到。

最好dislocate膞頭 連鏡頭都影唔到

popo 用過乜招市民一定可以照用

大大力踩實佢小腿

對住個膝頭踩

大家要學柏林仔

如果 1on1 受威脅時可以試下咁樣自衛
條片仲教埋點樣引佢比隻手你捉

打頭真係冇用
一係好似拳擊手咁上勾拳打下巴
頭骨既痛感其實好低
我以前都俾人爆過頭
流血睇落好嚴重咁
但其實當刻太亢奮 完全少少痛感都無
關節位同上勾拳打下巴就唔同

大家SEARCH PPCT就有

我都試過撞到爆哂肛但其實唔係好痛
視覺暴力太大但實際傷害太細
所以對示威者其實好不利

班狗玩關節/冇明顯傷痕的確高我地幾班

講真
其實打起上晒啲腎上腺素上晒腦好難即刻諗得咁有條理
特別係對住黑警/黑社會呢啲更加令人緊張

如果10人跟隊踢波 總有1個球員會記得教練講咩既

我試過一次個頭唔小心撞到隻角
當刻係有小小痛緊 但唔係話特別痛
直到d血滴落條頸
先知撞到流血要去縫針

特別係打交時情緒激動 腎上腺上升
個頭就算俾人狂打係無咩感覺

.

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

唔好學柏林咁屈斷人地隻手呀

學術交流only

踢開波巴打們
踢邊啲位最痛最金發唔到力
個頭爆哂江係好爽
但止左血就咩事都無
要打就打最有效既位
手腳腕，半月板，阿基理斯
腳指手指，上五下五，任君選擇
功利啲，結果比一切重要
對家一直踢矛波
要贏放棄控球，一野入中路要害
光復香港 時代革命

針對頭部, 如果純粹用手手腳腳, 打正面打五官係用用
當然如果有關節外露梗係搞關節先

手掌係人最多關節嘅部位

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

ACL太高難度 不過我中意

打關節係方向正確

Push

暫時我只睇到一段片係做法正確，
見到一廢老瞓地，有位懵面義士，用棍重點重覆打佢左膝後面，
果條友應該起唔返身！呢個係完美示範。
有冇人可以幫我補條link 比人學下野。

要記住呢班藍屍多數從事勞動工作，手腳先係佢地命根

認同

記得唔好打波羅蓋呀

無阿 打交一時火起正常人都唔會諗得切
用關節技真係要落到場果下個心諗住咁做先會做得成

當初大家見大陸人就打
依家都識貼貼紙 影相
前線手足進化速度太快

打頭現階段有用，被打者會比較易暈；而上電視時視覺衝擊大，嚇窒班仆街。
當後期唔需要靠嚇時，關節技先係大方向。

特別對 d 省港旗兵更需要用呢 d 對付佢，你爆佢頭響香港醫院抖幾日，走埋醫管條數唔會蝕得好甘；斷韌帶呢 d 唔會即刻醫既，先會令佢身體同金錢上大幅受創。做一做手街 6-7 萬起跳，邊個會為你一千幾百而搏命？

其實兩睇，班狗長期訓練，咁樣打係佢地既專長。

但我地又唔需要寫 report，有無傷唔係重點。
我地既重點係要確實破壞，睇落無傷最好，見紅都 OK。玩法就完全唔同。

帶馬歸槽實際有冇用

巴打小心D講野好

有得揀點解唔揀個視覺效果低但實際傷害最勁既方法自衛呢?

柏林仔係我偶像

膝頭十字好傷

好特登難整斷

你係藍屍，見到有兩個同黨訓左響到，一個爆晒缸茄汁大放送，
另一個唔郁得係得 d 關節腫左，就咁望落去你會覺得邊個得人驚？

所以初期要見紅，中後期就隨意，但主力要集中響關節。要確實破壞，見紅係 bonus。

老老實實 我自己驚斷骨斷韌帶多過爆頭